麻煩popo嚴正執法，有大批不知名人士刻意來港傳染疾病

agger